70 80 90 炒家交友群

呢排個市起起伏伏，睇錯邊都幾係嘢。
但好多市場資訊未必夠全面，所以開左個group一齊討論下
現時個谷有兩千幾人
主要係有金融資訊、炒家吹水、大市走勢咁

link如下：

基本上無咩要求，大家都係交流心
嚴禁銷售，否則即刻踢!

歡迎加入群組問問題